一個好攰嘅抗爭者想揾人聽吓佢講野

自問係個真前線 打過狗 都比狗打過
一路以嚟頻頻出去抗爭 真係好攰
但係我都繼續撐落去
因為我知道已經有好多手足比人拉咗 甚至為咗我地而犧牲
我知道我一旦停止抗爭 就等如白費咗佢地嘅血汗
所以我從來都冇諗過放棄
但我呢排真係好灰心好無力
我係一個大學生
想做老師 所以好少走堂 GPA3.5幾 想攞first hon然後接教育文憑
但見到大專學界發起罷課兩周 我都毫不猶豫咁罷課
先唔講頭兩個禮拜啲堂幾hea 我知道就算我罷足一個sem 兩個sem 甚至比人退學 對我前途嘅影響 相比起留咗案底 甚至要坐監嘅手足 真係好微不足道
但係我見我身邊好多大學生 平時都成日走堂 唔在乎gpa 到而家罷課果陣 反而又照去上堂
我真係好唔明白呢啲人咩心態
到搭黨鐵嘅時候 又見到絕大部份人都仲照拍八達通 唔跳閘
到底你地仲記唔記得黨鐵放黑社會同黑警入嚟打人嘅淒慘場境
你地明唔明白拍卡等如比錢贊助一間出賣香港人嘅黑社會公司
罷課 跳閘 其實已經係成本好低嘅抗爭方法
相比起上街抗爭 參與者要冒嘅風險已經好低
當有人肯走上街 被爆眼 射頭 被帶翻狗屋虐打 斷手斷腳 都不惜一切代價要為香港拼搏嘅時候
點解你地連行果一小步都唔肯
我從來都唔會矮化前線以外崗位嘅付出
唔上前線 可以企係後面支持我地 或做吓物資組 做吓first aid
唔上街嘅 都可以做吓文宣 派吓傳單 砌吓連儂牆 出吓錢
等等等等
只要有心 呢場運動每個人都會揾到自己嘅崗位 我十分尊重且欣賞每種唔同形式嘅付出
但你地問心 自己有冇盡過力做過野
當所有人搶住係社交媒體表態嘅時候 又有幾多個真係盡過自己責任
求吓你地 如果根本對場運動唔上心 就唔好再呃我話自己好在乎件事 我寧願你地唔出聲
我已經比你地呃到好攰
831果晚 個個係ig 連登話自己好嬲 好心痛 我真心以為我地902903三罷 同大專罷課兩周會成功 又以為真係會有全民跳閘 我以為大家都會爭氣
但最後呢
我已經厭倦每次有大事發生嘅時候 見到好多人話憤怒心痛 令我以為原來仲有好多同路人陪我 令我以為有好多人終於醒覺 比咗希望我堅持落去
但最後發覺原來一切都係假象 原來根本冇人會放上心 冇人會付諸行動 將我嘅希望一手捏碎
你地真係好虛偽 好善忘 我真係睇到好攰
從來呢個政權做嘅所有野 都不減我出嚟抗爭嘅意願
但我估唔到
最後令我灰心 想放棄嘅 並唔係我嘅敵人
而係我嘅一班所謂隊友
一班本應比到支持我 陪我並肩作戰嘅戰友
我真係好攰好攰
。
。
。
但一諗到 千幾個被捕手足 8位義士
同埋一班仍然仆心仆命 頑強抗爭嘅巴絲
我會盡力堅持落去
906 907 908都有行動
到時見

星期日出黎講我聽

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

我都好攰
身邊好多平行世界撚
但一齊努力 你唔孤單
我地一齊行落去

加油啊
Dllm頂硬上

手足頂住，希望除罩一日可以見到你

經歷咁多有，有壓力，有唔舒服，係好人之常情既事..
大家都take care，同信任既朋友傾訴下

加油呀義士
我地仲要撐落去

巴打加油

覺得好攰好絕望想放棄嘅手足入一入嚟

612人道支援基金有包心理/精神輔導費用
雖然多左膠,但哩樣係左膠強項,可以去問問

屌醒我, 我唔會比錢坐黨鐵!

加油呀學生

gayau
you are not alone

真係好少人跳闡 我都跳到好灰次次跳完俾人鬧又冇人幫口唔希望你跳但你見到有人俾人鬧可唔可以幫下佢口定佢覺得you are not alone叫佢口號都好呀

堅持落去，等佢地真正覺醒！

頂住呀手足，雖然夠膽公然表態嘅人唔多，但一定唔只你一個，唔好太介懷其他人嘅做法，見到你灰心，我都好傷心，對唔住

我已經從跳閘轉左去罷搭
比小巴 巴士賺好過
巴打放心
虛偽既隊友起碼有一次又一次咁精神上支持你
對各位真手足有心靈上既打氣

但係唔撚夠啊！！！！

可唔可以諗下連有d小毒毒同弱不禁風既男女手足都有行出前線 幫你地既未來擋子彈啊！！

希望一班虛偽既隊友可以快d醒醒
唔好當前面一個個擋子彈既手足一個一個咁減少 一兩粒流彈hi中你既時候 仲要屌佢地做得唔夠多

明白你嗰種辛苦，對住香港人真係有少少恨鐵不成鋼，我自問未試過真勇武近戰打狗，不過自己真係對得住行動派個名，每次都帶頭升級，有準備唔少消耗品上前線，即使平日，我都有響應所有罷市、罷食、㩒錢、跳閘。

其實每次做一啲違法行為，我都會淆一下，不過一諗到有人自殺、有人比狗打、有人比狗非禮，我個意志就堅定返，其實依家推動緊我嘅，唔係所謂希望，唔係我嘅堅持，而係仇恨。

我唔會因爲攰而放棄㗎，香港人加油呀，要進步呀，每人做多步先有機會贏

你會係一個好老師

喂手足 你見到𠴱啲係喺香港平行時空生活緊嘅人黎架
唔好因爲佢地灰心 有做嘅人不嬲都做緊
買物資買Gear 補連儂牆 Mark低時間出席活動
真係有做架大學生令你心灰嘅 望下中學生轉下心情
星期六日又會出返黎
相反 你自己都要抖下 Chur到太盡回唔切力架

同你既情況同諗法差唔多
只係無打過狗同埋已經出黎做緊野
我都想講有堆人連少少野都唔付出
叫佢地跳閘唔跳ok
叫佢地買綠卡唔買ok
咁罷搭黨鐵ok啦掛
又話巴士唔直到
但又係fb, ig 講到心中激盪
捐少少錢為求心安理得
我見到咁都好灰心
但諗起傷左同被捕既手足
我團火就再燒起
仲有我地同時都係為自己以戰
最後如果都係因為勇武人數唔夠已輸既話
證明香港人根本唔值得有民主
所以我都會繼續抗爭
直至成功或再無人出黎為止

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

都係果句
成日話盡左力就得 咁你地係咪真係盡左力？
我相信係唔犯法/和理非既前提下 依然仲有好多野可以去做 關鍵只係在於你願唔願意付出

利申 呢啲都係講俾自己聽 覺得慚愧